# Hlavné info #

Toto je môj furien-core plugin. Plugin je čisto hrubý základ furien módu, ktorý vám dá potrebný stavebný materíal,        
ale zbrane, Itemy, atď si musíš vytvoriť sám ! Vo wiki nájdeš tutoríal ako na to ;)            
Plugin je lepší ako ten od risonteka, alebo conora.         
